幫老媽係胃訊買左部三叔C8，$24xx送呢送路抵唔抵？

32gb c8，另送32gb咭，機套，mon貼，居然送埋5200mAH Verbatim尿袋，24xx其實算唔算抵玩？

黃豆間間差唔多 BTW C8咁垃圾都買

俾阿媽用，wtsapp得，可以影相已經ok

mtk

買s5 千5蚊俾老母都冇咁柒
垃圾c8仲要2400

三星 旗艦以外都係垃圾

咁你唔買部紅米

老媽都係好抗拒大陸機

u ultra

2400買HTC uu好過啦

你阿媽好慘

C8跟機痴左芒貼啦

上面講uu 果啲做乜鳩，又唔係買俾自己用

買俾呀媽用最緊要佢用得慣

Htc 呢啲霉牌買比呀媽用根本揾著自己搞

咁撚抵屌
前幾日同幫老母係百老匯出要$2898

2898係64gb喎

旗艦咪又係垃圾

$24xx 買mtk仲要係***
真係多謝你個不孝子

uu 又買到， v20 又買到 走去買c8

有人喺凶宅買S7先二千幾

小心比狗咬